【告發】名校男生公然在火車飲食！

時間：2019年1月23日。下午4時25分前後

地點：旺角至火炭站之火車車廂內

一名身穿DBS校服之男學生全程在車廂內啜飲台式珍珠奶茶。並於4:37分在火炭站落車。

名校喎！仲衰撚過支那人！學校點教學生架！

入唔到男拔？

要唔要up圖上黎公審佢？

利：讀緊Geman Swiss

無圖點審案呀原告人
上證物啦

得啦, 佢已經驚到鳩都縮啦

我等緊當時人上水認錯！

唔好讀錯音啊
名校呢d機會唔係屬於你

姐文士威士

最後 ling u 都唔收你

我係要飲呀吹呀 食埋串魚蛋都仲得 屌你

between，有無人有DBS校方電郵。等我詢問下校長點教學生。教埋D唔守規矩既垃圾出黎！

關你鳩事咩 夠薑即場搵港鐵職員收佢皮啦
鍵盤狗

up圖la

利乜鳩野 利申就利申啦

有圖，有真相！

廢老post

on9

名校係咪有特權？

名校係咪大撚晒？

油頭毒撚樓主唔敢當面屌人？

睇下樓主個名先啦

我已經用兇狠既眼神嚇到佢落荒而逃。

我就係正義既使者。

利申乜鳩野？

利益申報就利益申報啦。

點？

服未？

吹呀！

人無我有 一定好飲d

讀GSIS搭火車？

屌 係咪做多左
真係要講樓主影人相放上網
都係唔啱

dbshm@dbs.edu.hk定 dbspd@dbs.edu.hk好？

好心啦 翻左成日學已經好攰 而家做學生好辛苦架 佢入左閘食野飲野係唔啱 但係樓主都唔需要反應咁大啦 體諒下人啦 再者地鐵不準飲食其實都係怕你整污糟地方 as long as 佢冇整污糟又或者唔係大魚大肉咁誇張 其實問題都不大啦 樓主反應太大 都唔知你係假膠定點

Keanu Reeves 都搭地鐵啦

OK。咁以上理由同查飛狗講，會唔會唔出告票？

你同食環捉阿婆賣紙皮有咩分別

推到佢收皮

名校生就可以目無法紀？

法律面前，人人平等。

名校生係咪大撚晒？

平時大陸人食野就屌
香港學生就唔屌
睇黎火車食野係冇問題 睇人姐

即刻落車 唔好係架車度

思覺老師真名思覺脫

認錯人啦你。

男拔都有油頭毒撚

油頭唔似，係咪毒撚我唔知。自己睇圖。

會出告票，但查飛狗唔會影相公審人
你係咁正義嘅就當面屌柒佢
佢唔撚聽就影相
反正着晒校服知係邊間
咪寄去佢學校囉
上嚟屌把撚咩
走住嚟屌做鍵盤戰士

我又唔係查飛狗，屌佢有用？

攞條垃圾同思覺老師比

攞條垃圾同思覺脫比

你隻窮撚唔該收聲pls

屌你，邊個細個無試過偷偷地係車飲野食野？唔係話呢件事係無錯，但唔需要去到公審人，同佢講聲、話下佢咪得。

你擺人上網有咩為？

嘩。窮人就唔可以發聲？

仲細？

邊度細？睇過睇過

就算你唔係查飛狗
條友畀人屌完，知醜嘅都唔會再飲啦
完全唔停口，恬不知恥嘅咪同學校講囉
擺上嚟有乜用？

擺上黎係畀各位00後10後做個警惕。係火車地鐵唔可以飲珍珠奶茶架！

so?

名校生威LOR、英雄主義lor！

好型咩 死廢老

其實唔騷擾到人, 食野係無問題
係而家地鐵慳成本, 請唔夠人清潔
d 車廂裡面好污糟, 車廂外面d 塵
夜晚好似無返廠洗車咁

以前火車亦可買雞肶🍗, 電糕🍦, 三文治🥪

如果係支那細佬
連登仔………………

英勇佢實驚到跑落車

咁你係妒忌人哋有珍珠奶茶飲定係人哋讀名校？

報警囉

對唔住

因為樓主唔夠薑,所以做鍵盤戰爭

只係小朋友，你好心同佢講聲，肯定聽你講就唔飲。比著支那人實屌番你轉頭

呢度係連登唔係兒登,樓主去錯地方開post啦

如果貼街招批鬥應該有效果

唔夠名校仔係火車飲珍珠奶咁型

尿都標埋。條褲濕左

所以就有特權。仲要成班連登仔幫佢講好說話。

你唔當面屌柒佢 咪即係當時你都默許佢咁做 即係共犯

goodest logic

同選舉主任dq朱凱迪既理由一樣！

係咪要寄信去校長？

朱凱迪只係不反對他人主張港獨
選舉主任就夾硬演繹為不擁護基本法

而你唔當面屌柒佢就代表你不反對他人係車箱內飲食，冇第二個演繹

一句講曬，係咁正義就當面屌柒佢 而唔係淨係做鍵盤戰士就算

嘩。惡到呢！

如來路見有人違法只有一條路好做，就係捉犯人！

廢到唔敢當面出聲屌

人地讀男拔，我邊敢出聲

點解樓主個tone咁廢老

他只是個孩子啊

中文都未讀好

當事人寫做當時人衝出來柒

關你撚事咩，有咩事咪當面話佢，擺人上尼好型?

樓豬反社會人格？ 咁又公審
咁撚多大陸蝗係地鐵食野又唔放上黎
害撚死人

見人地男拔，唔敢當面屌，就放上嚟公審。你都幾廢。對住嗰𡃁仔，眼神兇狠啲，就當自己做咗嘢。你都幾差不多先生。

此風不可長

你見係細路就開口小柒佢，唔駛放上來

睇topic 以為會係gay post

Mtr 車廂內飲食正扑街

唔講仲以為佢食緊啲會跌到周圍碎嘅野

屌你老母而家連登質素變成咁?
影相個回覆都大量負評?原來喺火車飲食合法㗎?
係，OP冇即場屌即場搵港鐵職員係唔啱
影相send e-mail俾間學校點都要啦掛?

支持樓主舉報，唔想再聽到「香港人咪同支那人一樣冇公德」就要以身作則

邊有食？

貼街招啦 貼到去學校門口
推到佢收皮
影衰哂香港人

冇圖冇真相

有圖啦。碌落d就有。

如果我開口屌七佢，你地班友又話我恰細路。

車廂入面好似唔比影相

飲咪飲囉
使俾面你？
唔開大餐都偷笑

佢得閒睇你封email先算

G持
最憎名校仔
因為好妒忌佢地

如果唔回應。咪證明蛇鼠一窩lor

地鐵唔畀影相㗎

如果你知german點串就好喇

你都有圖有學校email，咁咪send囉
又要問人post唔post圖，問黎問去，啲口問十足十廢老咁

第日樓主想痾屎嗰陣記得上黎開post問痾唔痾好

係隻手度！

成日話香港多痴線佬原來係真

咁正義不如去每曬全港咁多地鐵站影人犯法之後擺上嚟

樓主係咁重複名校名校 係咪想表達名校生係香港做咩都錯其他學校做咩都啱

樓主咪發顛la，人地地鐵飲嘢係唔啱，關名校特權鬼事咩，唔通港鐵職員見到個校徽就嚇窒唔屌佢咩。覺得唔啱咪同佢講聲lo,係要喺到耍廢。

樓主不如去睇醫生

我明個小朋友係火車飲野係唔岩，但建議樓主唔需要放個位小朋友張相上連登，始終佢仲細，你咁樣做只會令到佢留底陰影。如果你認為佢係錯，你可以當面提醒或者自己send email去佢學校，而唔係網絡公審。

樓主成個廢老咁o既口吻

屌 想send email咪send
想寄信咪寄
喺度講咁撚柒多做乜鳩
博人撐你？
冇人撐你呀死廢老

點解香港咁撚多痴線毒撚

一睇都知係中一二既小朋友
樓主識影相咁L型 開聲善意提一句好難咩
定係內向毒撚淨係夠膽匿係mon後面公審
當面出句聲都唔敢呀

似小學生

屌食嘢都話啫
飲嘢封晒口都要屌

po還po 你唔好放人地相上黎 一係你就key走個樣 你咁樣公審人 你自己都唔係好得去邊

自己都垃柒圾

窮撚發癲真係好恐怖 所以窮人真係唔好生仔